[JUPAS求救] Best 5 25 CU psycho有無機

A1 CU PSYCHO
A2 CU SOCIAL SCIENCE
A3 未諗掂

穩唔穩?

CHI 4
ENG 4
MTH 5*
M2 5
LS 4
CHEM 5
PHY 5

唔該晒各位大大

CU SOCIAL SCIENCE broad based 唔好要

A1 可搏

你老點？

Broad based 低分過psycho
year 2可以直入返去

Psycho 呢幾年都穩定係28-9 wo ，差3分點搏？

Btw board based 都收27，真心好搏

如果好想入cu既，可以試下 soc sci 入面25-6既科再 trans
Cu trans 真係好易

其實要點計?因為同上年計分方法又唔同左
上年好似係計4C + 2X 仲要MTH x 2 (好似係

今年best 5, ENG x 1.5 , MTH x 1.5
M2又可以當係一科

識人上年 445665入左